[中伏]點解M記杯oero咖啡可以咁撚難飲?

話說今日有啲口渴經過M記諗住試吓佢杯新野，
就叫咗杯oreo唔知乜春凍咖啡，
作爲一個oreo撚，本身我都滿心期待，
點知我一飲
真係難飲到我想嘔返出黎
係無味嘅奶水加oreo呀!!!!!!!

冰多過水，水又多過奶